[突發] 大量狗車經大老山隧道出緊九龍

應該落觀塘 或者 銅鑼灣
車頭燈都唔開

可以搵勇士開車打橫撞去狗車到嗎

推